有無人覺得日劇unnatural好好睇

中堂好正

煲完好耐 勁好睇

女主厚唇好正

石原

主題曲好正🤤🤤🤤

仲有無d咩劇係好睇

其實係首歌令套劇升左一個Lv
無Lemon即刻差好遠

好好睇
同一般推理劇好唔同
有幾個條故事線
個劇情豐富好多
好好睇
大推中堂

黑色筆記本

每次播依首歌都好sad

講咩架

講一個銀座女人黑吃黑既故事
就咁好難講
但好好睇

希望有第二季

如果係發緊夢你話幾好

你最後教曉我
有啲幸福嘅經歷
過左去就無辦法返轉頭重溫

想喊

孤獨美食家(7)

邢事ゆがみ

石原bb

首歌次次都播係啲令人心up既位
個阿爸送貨死左個集真係喊左出泥

會唔會有第二季